走唔切 見狗衝慢慢退被捕呢個劇本仲爛過tvb天台bbq

點解仲會有人被拉